而家後生仔就正啦,成日都玩人鏈

日日都有得拖囡囡 大把異性識
唉 阿叔我連女仔手都未拖過啊
屌哂你地老母

有線新聞 i-Cable News : 新聞台凌晨直播期間，在油麻地拍到「暴徒換上記者背心」

【嚴正澄清】有人在社交媒體流傳，有線直播新聞台凌晨直播期間，在油麻地拍到「暴徒換上記者背心」，並指控本台隨即移開鏡頭，試圖隱瞞事實，本台嚴正澄清如下：

1. 片段拍到的男子，證實是now新聞台的工程人員。片段顯示，他一度脫下記者背心離開現場，幾分鐘後回來，再在其他記者協助下穿上背心。
2. 本台調動鏡頭，是準備新聞台下一節直播。片段中記者的聲音，只是回應直播室要求準備直播的指示。

謹此嚴正聲明，有線新聞從不刻意迴避事實。對於有人完全不作查證，肆意發放虛假消息，毫無根據地攻擊本台的專業操守，本台深表遺憾。

好多男仔都係拖男仔喎

你就算去人鏈都係penzoned

元朗9.9七點半有人鏈

屌 嬲

上次我拖個女仔個方法好奇怪

一嚟就十指緊扣咁拖

嗰陣都無留意，之後先覺

BLOCKED